十一黃金周仲有個半月就到

香港人嘅十一黃金周

令十一黃金周變埋禁語

永續黃店爆買
大家今次識分散投資未

過左大半年 再加埋蘋果廣告
應該範圍大好多

永久取消煙花

講真依加冇大陸人真係好撚舒服

五一真係幾成功
好多優惠

嚇到中聯辦出聲明屌